你地人生第一個清楚既記憶係乜??

我應該係兩歲幾個陣去波波池玩, 唔知點解好鐘意一個女仔, on99咁就咁行去攬住佢, 之後我阿媽即刻抱走我, 佢就開始劏豬咁喊

而家過左十幾年諗返起, 呢次好似仲係我人生唯一一次同同齡女性既身體接觸

從小就已經係癡漢

K3個陣做組長
比組入面條友差能廚我點解做咁耐
MISS幫我口唔知UP左D乜鳩
之後都係我繼續做

係床到喊 但全屋好似無人

個陣未識野ja嘛

我就記得小一定小二做班長
個陣已經好毒, 唔知要搞乜班務, 唔敢行去通知一大班人, 跟住即日就比人炒左
個miss仲要好直接咁公開恥笑

係阿媽度出黎

記得仲係阿媽肚入面聽電視

瞓緊覺feel到老豆間屋係到搖 突然間有股暖流將我沖咗去老母屋企

幼稚園上堂玩填顏色，格離條友同我講「原來油左D 邊先會易好多」我心諗關咩事

入幼稚園前嘅事

俾刀割損手，但完全唔痛，好平靜咁望住食指流血

唔知點解個回憶係黑白，冇彩色，可能因為視覺未發育成熟

唔知點解睇字諗起恐怖片入面好詭異個d細路

bb床到企起身叫

細細個係新城市廣市 係萬寧外面挨住學行